慶祝定利物浦同曼聯齊齊去踢歐霸!

兩隊利市一隊曼市出戰歐霸